到底爭幾多??(3) | Fender Telecaster Mexico review

如果你鐘意睇請幫手分享下呀~多謝你!!
============================================================
一連三集墨仔Fender黎到最後啦, 希望快d又可以拍呢d一連幾集既主題啦!!!

到底爭幾多??(3) | Fender Telecaster Mexico review

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

高清Youtube版:
Instagram :
Facebook專頁：
報名學結他:

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube******

正呀！Tele就是正！

Hello 巴打
我係YouTube見到fingerstyle嘅cover
好有興趣想學
請問你嗰到有無得學？
會唔會好難上手
利申：乜都唔識